b360老母板選擇困難（有圖）

請問各位巴打會買邊款b360?定係買平h370?
Asus TUF B360M-E Gaming $810
Gigabyte B360M D3H $845
MSI B360M MORTAR $750
MSI H370M BAZOOKA $880

我用i5-8400同p400機箱

你自己鐘意邊個款 唔好買即刻bye就得

唔洗超頻唔洗搞咁多嘢啦 求其買算啦
btw more

條女有冇名?

夏美醬

mortar

如果msi z370-a pro呢，會唔會好過mortar？我手頭上啱啱有adata dazzle 3000mhz 8gbx2

b360G

我怕卡win10

asrock 最平嗰塊z370

asrock好似會壞d奇怪位，呢度好似有幾個巴打中過招，我唔太夠膽用

巴打你想清楚條件先出黎問

tuf 有塊連Wi-Fi

asus壞仲多
唔知係冇人講定係呢度啲人都好好運

幾時既事

上年暑假做過兩個月砌機 asus板係咁彈翻嚟維修

頭先上price睇到差唔係好多錢，其實我900以內budget都ok，只係唔知邊款料靚d，網上review各有各推，睇到揀唔落手

msi cheap vrm
tup bad vrm design
giga 唔知

買最平既z370算啦

咁msi板有冇彈？

Z370 遲下想超ram有得換Ram
而家你呢啲想超又要換埋低版

用邊粒u 同有冇 custom cpu cooler

b360 就 asrock b360m pro4
z370就 msi sli plus / asrock extreme 4

i5 8400唔升就求其b360板4相有heatsink就得

asus

全部都有 msi同asrock偏少
giga就唔洗諗 最差